銀座KFC樓面真係幾恐怖

成日自言自語又黑面

kfc 樓面

做執嘢收樓面D盤嗰個

我返緊工。。